有冇人琴日番唔到工, 結果成日同女女瘋狂做愛?

左手定右手？

我敢肯定呢1,2日係學生們扑野高峰期
2日家長返晒工又停課
唔搵囡囡返屋企瘋狂扑野簡直愧對自己既青春

有呀 一日七次郎呀做咗

好多傻女豬仔不保

唔好再回, 此post討論已完

林鄭媽媽先係大贏家

10個月後醫院床位爆滿喇

豬女都養唔大